16歲美女就逼4幼女賣淫 PO照供嫖客選擇 遭判13年

▲美18歲少女仲介4名未成年少女進行性交易，遭判刑13年。（圖／翻攝Fresno Bee）

國際中心／綜合報導

美國加州18歲的艾爾瑪利歐（Jelinajane Bedrijo Almario）透過網路和朋友結識未成年少女後，再將她們推入火坑賣淫。法院表示，少女犯案時年僅16歲，竟強迫4名14到15歲的少女賣淫，，3日依人口販賣和拉皮條等罪，判刑13年。

金斯郡警探彭特科沃（Richard Pontecorvo）表示，住在金斯郡（Kings County）漢福德（Hanford）的艾爾瑪利歐是賣淫集團的首腦，16歲的她透過朋友介紹和網路交友，認識了4名被害少女。

彭特科沃指出，艾爾瑪利歐會故意去和這些少女做朋友，誘騙她們離家出走後，翻臉叫少女們賣淫，並將這些受害者的照片拍照PO網，供顧客選用。

彭特科沃也說，這些少女本來就屬於比較自卑的人，所以容易受到操控，艾爾瑪利歐會載著她們到鄰近的圖萊里郡（Tulare County）的99號公路旁的汽車旅館進行性交易，「這些皮條客已經在少女們的心中造成陰影，但還好我們非常早就逮捕犯人，讓少女們逃離火海。」法院3日依人口販賣和拉皮條，判艾爾瑪利歐13年徒刑。

美女

肥婆真係無個好人

冇錯

美女 中國既係咪叫中女

美國女人

差緊啲野